[前CC友大角咀地勢分析]今日係Be water考牌戰

今日黑警推出史無前歴
最短遊行路線
真係人唔笑狗都呔啦

講返目的地
櫻桃街公園
呢度係一個地勢幾尷尬既地方

一黎去奧運以外既站都唔方便
二黎有條大馬路分隔開旺角同呢度

所以如果以呢個點為守護目標
好易就俾狗夾死
但如果大家遊行完和平咁散去其他路既話
不妨俾幾個選擇大家

西九高鐵站(首選)

係CC讀書果時
日日都見到西九高鐵站打地基
腳程其實10分鐘內
到時大家又入去涼下冷氣
同d同胞傾下計
講解下香港既事俾佢地聽
講完就可以去柯士甸/九龍站返屋企
返大西北/過港島既朋友都岩晒路
Btw...唔知今次仲有冇人咁高既水馬呢

大角咀街市

穿過奧海城一期/匯豐就可以去到
果邊冇咩港鐵站
但勝在去太子/旺角/深水埗都方便
而且橫街小巷特別多
仲有個千色既商場
如果朋友們遊行完
想行街去呢邊都係一個唔錯既選擇
住紅線上線既朋友
可以考慮下由呢條路線返屋企

奧運站

呢個站因為連住奧海城
見其他巴打post過
奧海城極紅底
但始終都係商場
上面果班都非富則貴
萬一班狗仔今日發起癲又亂射炮既話
唔知樓上班有錢佬會點諗
會唔會投訴d空氣充斥住胡椒同感人既氣味

但咁多千祈千祈唔好出海皮
果邊得幾架巴士會入去
冇咩路可以走
民居又唔多
俾狗咬都冇人知

自推

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

push

去尖咀鳩嗚呀，你上到court，話成個尖咀暴動咩，個官都笑鳩你啦 仲可以同自由行，商家佬攬炒，你地識唔識㗎

識得玩
一定係四散周圍去

咁油尖旺都無咩地方可以四散，太散又變落單

到時又會有人死守，後面d人叫前面唔肯走又跟住唔走話

要做到好似呢2日馬鞍山咁

記住be water, 唔好死守前線

膠鐵

大家記得轉場呀

推1

鳩鐵站由大角咀去係伏，要去就直接去，唔好喺大角咀去

奧運多cam同奧海城有機會放狗

至於大角咀市政大樓就唔清楚，可以向深水埗方向走

聽聞“慢慢周”的其中一個屋企都在奧海城